同盟6

繼續

你已完

李議員助手係唔係韋爺派黎嘅卧底

Bella

送水輝

呃……個gif做咩事

可能擺錯post

on9

做乜撚

搽哂油

濕左

做乜鳩

山聰應該大隻過亞視鵬

AV

痴撚線

膠到

屌 想點

乜撚野黎

濕晒

如果係朱千雪就正

做乜野

隻腳好撚正

做乜9😂

唯唯都有得撚狗

冇feel喎

做咩用手遮住下面走

出晒水

濕撚哂

漏晒出黎喇

一男一女係同一個病房

朱千雪

咁淫
睇av仲好

做乜撚野

又屋企又病房又車廂，全部都av場景

直接扑啦

表哥

唔通立flag

2兄弟都做緊野果陣搞私人野

。

個議員自己請下保鏢仲好啦

咁都認唔到。

Captain America 2

咁打唔會困lift咩

屌你老尾係醫院開槍戰

呢度係咪香港

仲照唔照胃鏡好

殺晒啲人

周永勤事件又一年

連有法眼既鮑姐都估唔到

楊證樺把聲嚟嘅喂

GTA

屌呢度真係香港黎？
周圍槍林彈雨

點解唯唯會知個ipad喺到

劉江

係，仲記唔記得周永勤

咁岩又咁橋hi到嘛

kent果句無事呀嗎好溫柔

on9 hack左部lift 直接跌死佢地好過啦
使鬼搵人地牢伏

當選左又點 咪又係俾人DQ

咁明殺候選議員 個編劇有冇腦

有無人鮑姐講野既尾音好怪

你ON9?

似讀對白

劇入面嘅香港=墨西哥、哥倫比亞

係同盟 香港=墨西哥

GTA世界

佢當咗香港係中國？最多dq，點會殺人咁狼死

無情，咪無敵囉
睇吓有冇巴打記得係邊套tvb戲

係氣勢啊

賭霸

啲警察唔好再早啲出場

垃圾黑警

黃家樂好撚樣賤

霍景良次次都比鮑姐撚既

發生打鬥 啲警察係童軍？

咁白痴 槍戰咁大單都隔日先查

死咁多人都查不到

耆巴

以其人之道 還治其人之身

鮑姐

每次都玩圍魏救趙
害人子孫

牆都爛哂

呀韋爺，乜家下到你婦人之仁呀

城寨英雄
歐瑞偉對住伍允龍講

韋爺

你通知人等佢去搞韋爺屋企人，同自己搞有咩分別

咁啱我係你上面就講同一樣嘢

韋爺變左比達

天干先生

韋爺博佢親自郁手會心軟

精人出口 賭霸出手

借刀的分別

韋爺=廢老

心狠手辣才能做大事

咁快救到

好彩你來得快 如果唔係我就要退賽了

咁大聲講俾人捉咗

成家都淨係識食飯

坐飛船

二家嫂好正 咩名

關婉珊真係好索

議員個老婆又幾撚正

關宛珊

依家d劇真係好垃圾 全部溏心風暴 李添勝遺留產物咁

關婉珊

電話掉轉左

成獨選戰咁

張誠=華仔

仲以為內閧

啲選民都幾牆頭草

陰謀誠

似足班阿巫

音樂情人 竟然冇用計陰人

你救倒人都唔第一時間撥個輪比阿李議員，仲等兩母女慢慢去到會場。你遲多秒就退左選喇

你條仆街陰我!?

諗唔明 夠薑搞鮑姐？
佢兩個仔剷平你成家都得wor

我好失望佢無用計

表哥 好多矯情戲

對表哥眼

cap圖改細隻眼啦

郭鋒真係好戲 睇佢演韋爺 居然可以冇乜霍景良既感覺

表哥老啦

表哥.jpg

假

韋爺個兩個仔真心廢

好想安慰表哥

好正呀表哥

韋爺：要搞搞我

兩集都係最後呢節睇表哥喊

成日比佢兩個雷

今次唔關佢地事既

佢好打過全劇既人啦
好失望佢無自己出擊

集集都loop佢喊住講唔知點面對佢地

出幾多次醜先識收皮

表哥真垃圾

：我唔知點算好啊～

見親表哥都諗起個張jpg

咁快求婚，煎pan好慘

Kent：屌集集都要氹你一鑊，好撚煩

嫁乜春？收皮啦

好想同佢地3p

不過認真講，尋晚個集做戲比表哥睇呃到唔少人

啲戲屎到好煩

表哥因為佢屋企人而唔應承

表哥嫁左比kent 咁煎pan 咪可以獨佔鮑姐
佢都唔知幾爽

太極陰權

kk喊得好突然

kk又做乜9

最後先出手

好撚煩

又要係咁開心既場面講ricky

佢係棋靈王架

好婆媽

又Ricky

KK好感觸

kk

台灣大把好嘢食啦

唔係做戲啦，兩個阿哥攬個妹姐

走啦死廢老

d劇情不停reloop做乜

kk同ricky好好戲

啦 又黎啦 李添勝風格

好假

都係ken池有經驗啲

有邊集無食飯其實

笑得好奸

竟然？

廢老一聽到汪明荃同家英哥，ricky 都收皮

KK皮已收

kent老練

霍金

Ken池

kent同煎pan個眼神

打到去台灣

夜市

去台灣啦

夜市槍戰

點解條撚樣ricky仲有戲份

夜市開槍

去台灣都夠膽辣人

同人地政府冇到

bella真係好正
靚湯又係好正

又係Ricky 條仆街敗家

正

想比Kent 同煎pan 輪住屌

Ken就ken啦，係都要懶係冇咁老土咁叫kent

話時話 有冇交代過薇姨係邊個殺？ 又係韋爺

好似係一開始爭在大佬果個
利申：唔記得叫咩名

每集無限loop

1. 令熊：比任務
2. 韋爺：太婦人之仁
3. Kent同杰：任務完成
4.韋爺：
5.表哥：我真係唔知點算呀
6.kent：屌，又要氹
7.KK：我ricky好慘
8.完

戴七？

有一集講過係戴七後面既人做既

仲要好夾硬集集都ken池k池

越虎？

1.AV劇情
2令熊：比任務
3. 韋爺：太婦人之仁
4.Kent同杰：任務完成
5.韋爺：
6.表哥：我真係唔知點算呀
7.kent：屌，又要氹
8.KK：我ricky好慘
9.完

唔係西人好難up得順d尾音，一係比人感覺太刻意，一係聽唔倒尾音

阿ken刺 阿kay刺

之前有越南佬又有泰北佬
下個會係咩人

台灣佬

Ricky

好鍾意睇呢類懶認真既膠劇

bella

林子善有咩病

不舉

冇記錯既話腦有瘤

唯痿

易先生成隻狗咁望住兩條友

腦有瘤唔洗死

佢好似第一集話個瘤唔知幾時爆

胡好撚正

美腿

好撚混亂
上套又有表哥靚湯

九半的表哥好睇一點

表哥真係好撚煩膠

上套我真係完全無興趣

首歌好似好難聽

其實佢做咩事？ 好似唔想結婚咁

覺得自己老豆同阿哥對唔住令小姐同ken池

走音

楊證樺讀kent同kate好好笑

韋爺即頭讀ken

姚子0對腳

係極難聽

阿ken池同阿K池

係咪kk自導自演

ricky
死左就岩

好慘阿林子善

好心一早設定個角色叫 KEN 唔好叫…KENT
個個叫. KENT時要大大力讀個T 音

理虧仲叫人收聲

台灣話去就去架咩

阿ken池同阿k池去左試婚紗

當佢無道

姚子0會唔會比郭峰x

韋爺
型佬

要特別d 同埋同同k池襯 兩個都要有池音

飽姐:family first

日本仔嚟嘅

岩岩睇左表哥ig 有人
怕劇透唔好睇表哥ig

kent咁著 好冇存在感

啲牛肉

西裝正好多

講完即刻去左睇

肥牛啊

天爺咁屎。。

我都係

天爺

呃通告錢

我無加表哥ig，係咪有人會死

我都係 咁快就

冇事嘅

只係受傷

天爺係廢老

台灣又可以咁樣槍戰。。痴線咩

鮑姐個手袋究竟裝住咩

避免政治不正確

同盟既世界係米冇差佬?

上個月先係華西街腳底按摩

爆車窗開車門

黑白兩道都以為佢地殺天爺，點走

易先生

又話有狙擊手
都可以咁輕鬆離開飯店

仲以為佢地賴低kc

無車匙都開到車

kc中槍把聲

KC

部車點開到?

見慣晒掛

gta 都冇佢咁易搶車

KC退場了

原來KC都會受傷

易先生唔好死呀 你同鮑姐都未有床戲

kc

KC幾時向鮑姐示愛

kc 食鮑姐啦

留俾棋生

同鮑姐打個車輪先啦

上集最強BOSS有加成

立flag

結左婚

表哥似要死

表哥著褲唔係咁慣

佢中槍之後喂好似打war game中槍咁

中槍鐵布衫都救佢唔到

台北市去菁桐遠唔遠咗d

開燈啦

KC 煎pan 鮑姐 三角戀

同去基隆差唔多姐

做咩唔開燈

易先生
你唔好有事呀

幫佢拎子彈似驅魔

鬼上身

會俾人發現有人？

KC 屌你痛撚死我

鮑姐錫淡先啦

果條孖筋黎 咪鬼理佢

鮑姐除衫分散下啲注意力啦

定無交電費？

好撚痛呀屌

應該冇人交電費

打個車輪止痛

Kc

係咪學二戰電影

無鹹帶點拎子彈

鮑姐幫KC人工呼吸啦

國產零零柒咁

徒手拎？

笑片定動作片

點解唔播咸片俾易先生睇

加埋胡定欣過百歲 食得呀易先生

播咸帶止痛

痴線

食咗咁大死貓，點走？

笑撚到我仆街

立花子羚

個傷口唔使縫架屌你

有張力

好痛啊

無播av痳醉

塞隻手入去 ？

有冇燒子彈火藥消毒傷口？

表哥應該會奶野

唔明，易先生係咪淨係暈左咋

Ricky仆街仔

表哥ig假料

睇故唔好駁故

我諗包紮呢啲細節skip左啫

表哥ig講左咩

叫老解幫手派特種部隊潛入台灣接走佢地？

好原始既急救

集集都喊咩玩法

kent:做乜鳩摑完又要呵番我 ？

KC RIP

好似表達到易生會死咁

失咁多血都唔使輸血
kc

岩先有嘢做 淨係立下眼
冇見有拎挾個啲

3個一齊救易先生，睇到好緊張

藥水膠布得啦

易先生好勁

直接訓教

睇左差唔多20集終於有人會受傷

狼人黎

RICKY

拎條皮帶夠啦

韋爺跟蹤表哥搵到鮑姐 表哥內疚 最後幫kent檔子彈死左

屌你啦表哥係度9up

用手拎 用鎚仔扑佢出黎都唔識

七孔流血還七孔流血

仲快過醫生

易先生少少痛都忍唔到

表哥好煩

睇易先生個樣都覺得痛
好好戲

kc 好型
射死亞視仔好過啦

上睇d ng 見到表哥好認真 好似想攞獎咁 好認真

屌你中完槍徒手拎出黎唔洗輸血 一條皮帶攞子彈 廢？

呢套野冇差佬

已經好撚勁 再勁就要好似超人咁射唔入嫁啦

係

有 路障

又立flag

表哥好煩膠

掌刮kent個幕表哥好醜樣

鮑姐同易先生結婚啦

紅事白事一齊黎

今晚洞埋房

其實佢地行出去唔驚比人發現到咩

似係

表哥個樣真係變晒

表哥似死得

抄射鵰
不如就地洞房啦

徒手擺子彈真係好撚好笑

冇人理易先生了

曲三

kc 夜晚聽到d仆野聲要起身打個靚j先

表弟成個鬼新娘咁

好似知道就死喇喇聲結婚咁

易先生領便當了

立flag子羚

表哥同ken池會唔會死

冇擔架呀

易先生一陣睇洞房止痛

把聲

係咪咀完就會中槍？

中午蒲松齡

拜我呀媽 暗示鮑姐會死

表哥應該要死

把聲想點
好難聽

有冇可能磊爺派人殺令熊 表哥幫佢擋 之後死

錫錫

死亡flag

頭先先比全台灣人追殺
而家就

第二朝唔記得帶佢走

有場係咪表哥跪係三副棺材前

磊爺同埋兩兄弟一定死

諗起郭靖搵返黃蓉就唔理道長

易先生係入面死左都唔知

佢3個死不足惜

鮑姐入左易先生房未

有得洞房

KC:屌 有無人仲記得我呀

唔係易先生痛死啦

表哥會死？

6P大混戰

表哥要死了

去賣砵仔糕喇

兩個呀哥煽風點火抵死啦

why

又無輸血 又無消毒 淨係攞彈頭都無事

啱呀

呢3個真係死不足惜

點解D配音全部係支那卷脷音

去易先生間房洞房 易先生將全身既血扯埋一碌 唔會失血過多

長興可以唔洗死

罩門唔係隻腳度

ricky白痴仔遲早比韋家滅口

岳華型

Kc=歐陽克
鮑姐=三哥
展鵬定欣=郭黃

一啲台灣口音都無

屌你老母又係Ricky

Ricky仆街到咁

Ricky幾時死

條撚樣ricky真係快撚啲死左佢啦

仆街Ricky

子善應該會出手

最後應該佢埋ricky單

風流鬼

呢個唔係岳華

叫易先生嘅時候鮑姐都好似西毒叫克兒咁

表哥好大支flag

洞房

子善智力應該幾高下

大boss應該要制止好似ricky啲傻鳩壞佢大事

應該會大義滅絕殺死ricky,博到鮑姐信任

佢知到自己帶帽未？

仲有心情洞房

真係洞房

易先生好似瞻仰遺容咁

鮑姐真係同kc同房

有腦癌

等尼幕好耐

到時kk咪會殺子善

6個座底死一個啦

鮑姐RIP

又要拎子彈

鮑姐中槍

中槍

加拿大中槍 ？

又要用手拿子彈

一野撻kc落梳化

水乳交融

棋靈王巴打點過下半世

同kc玩血

好撚劉馬車

郭鋒老戲骨都會唔記得對白

Ricky真係痴架喎

子善人呢?

除令小姐衫
徒手拎子彈

表哥比人輪

2兄弟

兩兄弟要死喇

表哥比人姦

兩兄弟RIP

呀哥死晒

兩兄弟死

終於死人啦

鮑姐死左

最後個畫面同劉馬車一樣樣

送走ricky個陣已知

真係死 個兩兄弟

可能擦中波邊

做左人妻即刻比人輪

2兄弟死埋 ricky做左咩都無人知

韋小姐 要委屈你喇

都係台灣死

班黑幫好似想搞表哥

佢個2個阿哥終於都中槍

Ricky先係boss

唔係真係死下話

鮑姐唔會死嘛

易先生有得同令小姐做愛
唔知棋靈王巴打有咩滋味呢

笑左

老唔記得好正常姐

2姊妹死埋一齊

如果ricky比令熊知道左係佢搞事會點處理

到歐洲鮑姐出場

劇透慎入

楊證華真係讀k池

鮑姐3號

廢j

最尾果張

兩個呀哥應該係去台灣救妹

如果真係死左，咁得兩兄弟未夠佢鬥喎
仲有屋企既kk同混血美女

Ricky係以為自己好巴閉個d小學雞

乘勝狙擊

仆街 Ricky 仆街死

原來個兩個棺材係kate兩個阿哥

點解要黑化山聰

點解要打交

第3個係邊個

kc？？

乘勝追擊煎pan好似有留鬚喎

小寶對奶

套野首歌個mvp pan有著呢件衫

有三個棺材

下集預告睇左啦 唔係ricky

Final boss 唔係林子善 唔係韋磊

而家未出場得番江美儀同羅樂林

係ricky？

我話似乘勝狙擊ending

邊張圖有3個?

有冇睇片頭曲

有無流出 想一次睇哂

通常話最後幾集先有幕後boss
呢套係邊個呢

幕後boss做過d咩
咁似為出而出出個boss好on9

唉屌ken池

一開始殺薇e果個

表哥兩個啊哥中槍

結婚flag 黎
kent 同表哥一定死一個

如果唔係阿必同韋磊嘅話就應該會係韓瑪利
佢好似會黑化

馮春美

wiki出左好詳細既劇透

24個鮑姐

姚兵條垃圾大陸佬

講呢d:香港唔係你地令氏玩哂架

條o靚

準備

數十次問了沒回答

比人清袋到兩個仔都無埋

好彩有表哥

一個人入去 mola mola

我以為表哥會講普通話

賣老豆都賣得高明d啦

獻身救男朋友

女女女表哥

表哥要變表弟鳥

又要救多個

阿kate後面開咗

兩條撚樣大殺全台仔

雷爺霸氣過幫主好多

叫個廢柴去送死

姚兵

佢點會殺到

普通話腔太純正
唔似台灣腔國語

今集Ricky要死了

crossfire

屌殺撚左ricky啦

雷爺之前做古裝都型過人
混血美女老公

抵死

咁都信佢

咁你準備改姓啦

唔怪得三個棺

仆街Ricky死未

做戲？

Ricky個仆街仔

支鎗無彈 試佢

9成

點解Ricky咁仆街?

呢個世界有一種冇雀既腳仔

已經拎走子彈陰佢

tvb劇 睇咁多有經驗

屌你 ken池 k池好好笑

食屎啦仆街仔

Ricky真係仆街仔黎

佢都知自己仆街

ricky快撚啲死啦

擺明陰佢

如果係咁，ricky唔洗死啦

敖嘉年做仆街仔啲戲真係幾得
以前做排骨仔呢啲忠角都得

其他 不了

咁撚誇張

有小聰明既細boss

山聰頭先果下超型

唔係好想兩個啊哥死

rip

咁樣立flag

gg

屌你講呢d

哥

死咗都仲可以掃多幾秒

其實唔可以且戰且走 打游擊隊咩

唔著防彈衣？

死得咁齊

好sad,死左兩個阿哥

啲女人真係麻煩

防彈衣都無

無避彈衣

2個阿哥本身唔壞

咁大枝flag唔死都難

女人真係累人 害死兩個阿哥 唔去咪唔會

究竟做錯乜事
生咗呢個仆街女

冇野擋住 就咁企出黎開槍食子彈

霍景良害死兩個仔

咁多槍 有都死啦

一戒煙就死

係個老豆戇鳩。。明明好仔黎

兩個大少自己去救無人幫已經好撚唔合理

避彈衣其實只會擋到一兩粒子彈
咁多子彈一樣會穿
利申：真心

韋磊有無當過兩個仔係人

最衰都係郭鋒

木乃伊都死啦咁射法

Kate自願去做人質又係無撚腦

威 英雄 疊馬主意

2個阿哥

表哥唔多此一舉就唔洗咁啦

咪係

霍景良死兩個仔，就算做倒同盟主席都蝕大底

哥 睇到我勁心痛

排骨仔

士巴拿

副幫主唔夠個垃圾抽

哇咁好身手 打死人

屌

防彈衣其實係無撚用
中左一粒彈就郁唔到

Ricky 咁醒識counter attack

唔會 level 4擋曬手鎗

好慘

自爆

敖嘉年咁勁

兩個呀哥死得好無辜下

Ricky死未？

真係好慘

你聽我講先

交比雷爺

Ricky 死得未

媽的

兩邊都死

裡外不是人

又求情

成日自摑好好笑

宜家係雷爺唔放過你

腿腿腿腿

呢個仆街女
日日喺度手指拗出唔拗入
吵吵鬧鬧喊苦喊忽
累死兩個阿哥

哇好癲

好波

死路一條

點做保鏢

夾住鮑姐

棋靈王會心痛

抽水

終於威返次

射Q死佢啦

鮑姐塊面紅哂

易先生出黎一槍打爆佢個頭

潮熱

頂到入曬

敖嘉年做賤人角色做得太好

唔知棋靈王呢一刻會唔會好想隊冧Ricky

條撚頂住鮑姐屎忽

呢度鮑姐好好戲

無佢啊爸 令氏應該好撚進步喎

忍左佢廿幾年
岀世忍到依家？

講咁耐都唔敢射

Ricky智障d定侯賽欣智障d

支槍指住佢

無子彈

膠撚到

好慘呀排骨

羅空槍咁柒

上下夾攻

你把槍壞左啊

打靶仔

好撚柒

枝槍好膠

後入架

Ricky
由頭7到落尾

許許許有三句口頭禪：仆街仔，仆街仔同仆街仔

用下面嗰碌炮啦

棋靈王射咗

佢呀哥咪報唔到仇？

唔係我老豆？

佢講粗口講到有陣柒味 唔講好過啦

你個野壞左呀

邊個係棋靈王

有番當年巾幗梟雄蔣少爺既風采

Ricky真係好L頹⋯

枝槍無彈唔係會輕身d架咩

放心 就死

跟住係定欣patpat再拎枝槍出黎睇佢扮死狗

鬼識分咩

頂到鮑姐一頭汗

ricky死既話KK點報仇

Ricky好明顯係連槍都未拎過

唔會輕好多

膠鐵呢排瘋狂播維穩廣告

交俾雷爺

大姑媽我又知錯喇

講到自己勢力咁大 次次都係得自己兩個仔去打仗

兩個阿哥完全係比kate累死

晚晚同鮑姐啪啪啪嗰位巴打

以為轉左台

真係好L頹，無一次成功過

個廣告咁撚長

原來第三個棺材係ricky

定欣拎槍 > RICKY跪低 > 對唔住呀大姑媽,件事唔係你咁諗架,係我一時做錯,你念在DADDY比多次機會我

無限loop

X2

瑞典地鐵由香港mtr營運？

蔡一智兩兄弟

把槍拎左咁耐 都唔check吓有冇子彈 on99

呢個播其他國家都好啲

黃心穎高鐵廣告 食屎啦

原來係咁

狗鐵做外國鐵路仲有心過香港鐵路

捉達哥

避彈衣 有分 1 2 a b 3 4 級
越大越厚 防彈越強
level 1已經擋到手鎗
越上就越近距離都可以
3,4 級對輕機 什至ak47都擋到

仆街仔

廣告條女叫咩名

終於殺到人

黃心美

定欣點做野架？

抵

黃心穎

達成成就

First Blood

點解仆街仔要死
頭先個仆街女就冇事

鮑姐又做聖人

心美

唔同左樣

鮑姐 煎pan

今晚食阿媽

得到鮑姐摸臉獎勵

爽

擋到個人都痛到郁唔到
同埋而家係俾人圍wo

黃心美呀

咁唔想瘦 射隻手都得啦

終於死左

exp+500

好彩

仲以為會咀落去

三副棺材

Achievement unlocked

許許許

易生好似變咗弱智咁

又黎on9喊戲

其實唔去救Kate都得啦 雷爺又唔會郁佢既 而家死左兩個啊哥

佢點分係個兩個棺材係佢阿哥架

姚子羚一喊就變左表哥

呀偉爺今舖真係7到pk

佢兩個阿哥係完全可以唔駛死

有鋼板

點知中右就係阿哥

呢套野霍景良廢到

咁家下點向雷爺交代？都要比佢地鞭屍喇掛？

無仆街仔睇
許許許做仆街真係一流

其實Kate真係多9餘

自把自為 哈哈

係 on99

自己幫會死d人咪好慘

反骨仔家就比煎pan殺左
我老母話抵撚死

我呀媽大大聲咁笑呀

我呀媽不嬲一路睇一路屌佢

打和

雷爺都多餘未查好就亂殺人

韋爺有咩電話錄音

返到去又要見到廢老嘈尻住曬

kc唔gel頭都好型

KK

洗頭艇

你冇錯

開飯

成家喺屋企等消息

好撚嘈啊兩個仆街

死廢老

死廢老收皮好嗎

kk d戲

Kk

CK

對外扮厚葬

鮑姐咁好戲既

佢有帶佢返黎喎 無帶條屍返黎咩？

打和啦super

屌你鮑姐同kk好識做戲

黎料

林子善：抵撚死呀條仆街仔

林子善

Ricky 哈哈哈哈

憑咩殺死黑龍幫

佢知道左自己戴帽？

仲要講到佢係英雄

一早知

神之演技

知啊

明明成件事
人地黑龍幫最慘

點解仲要比光環佢

維穩呀嘛

遲早到KK知道真相反⻣

高子杰一定自爆

KK...

喂KK唔好乘機搏蒙wo

最尾仲要屈9人

係 無啦啦死晒啲人

幫主勁慘

Kk喊得好淒涼

真

有機

鮑姐都幾好戲

子善

肯定屌尻佢地保護不力？

最終大佬 kk同韋爺聯手

高子杰變boss?

好撚好戲

kk: 咦 點解有ricky陣味

胡定欣有無
同煎pan做過愛（真人）

鮑姐KK好戲👍🙂

屌 煎pan同令小姐都鍾意扮聖人
煎pan你可以射隻手

婆媽到

易先生咁樣真係霸氣盡失

KK真係無得頂

陳輾棚都係好樣衰

依起個窗

殺幾十個咖喱啡唔喊

死個許許許扮內疚

煎pan真係好撚煩 我成家都係到屌

On9仔佢唔殺許許許就到佢呀媽死啦
呢D大愛撚真係

正義膠狗公坤上身

扮乜撚正義

你之前都殺唔少人啦

陳展鵬又係呢啲傻鳩正義撚角色

道德撚

好煩膠

屌 又左膠上身

好似基拉咁

之前殺咁多人又唔見patpat內疚

講到自己未殺過人咁

聖人mode

你唔殺佢 佢咪隊冧你老母囉

仲表咩哥呀

第日肯定自爆

我雙手沾滿晒鮮血呀

進階版吳唱k

煎pan 發神經.....

煎pan道德撚

去聽首主題曲見高子杰換左套衫
又同山聰打

好煩

執阿欣一劑就咩都唔記得啦

陳展鵬好正義 好想幫佢含撚

正義撚

我老母話佢之前殺咁撚多人係到喊乜野

陳展鵬on99

屌都係救自己老母姐
救老母緊要 定係佢覺得真係可以係果個關頭教得好個仆街仔呀

好煩啊陳展鵬扮咩姐

係囉佢成日都想執

表哥冇死呀

呢件事咪正正話比你知，你果套唔work lor. 對住魔鬼講道理

一諗起殺左人就扯唔起了

鮑姐哭得好真

林子善知道戴左帽之後有無報過仇

利申 無睇一排 對上記得係 仆街仔係機場準備飛去台灣 林子善一副 樣

未報仇佢已經死撚左

大陸潮流中仗樣扮到咁內疚好惡頂

一諗起對手沾滿鮮血就扯唔去了

怨自己槍法未精好過啦

可能林子善都有份set 局

可能係高子杰黑化先岩
又同ken池阿欣打

見到胡頂都扯唔起啦

唔知點解 我連睇胡定欣做戲的舉止 都覺得佢真係好鐘意陳展鵬 不過冇計 人地唔會食中女

之前佢老豆同令熊講想叫RICKY返黎幫手 佢衝上前話佢自已幫老豆手就得 唔洗RICKY

好似講到自己第一次開鎗
即係先前咁多集開d鎗係打飛機靠嚇

本身佢老豆話不如叫Ricky返黎幫手 林子善：不了 有我幫手得了

吊 以為有林子善大boss

比你講左

我雙手沾滿左鮮血呀

食過下散餐就應該有既

雖然後生d, 但我覺得單文柔一d都唔靚

仲敢返屋企

兩個寡婦

條女好似呀梅

同老爺共處一室

傷屎啦仆街女

未亡人

睇唔慣大小姐做呢D角色

阿Kate又係唔抵幫，無撚腦

一皇三后

前傳黎

仆街女

岳多潺 也咩嗲顧打晒

大小姐

係佢特登教ricky呢個垃圾計劃，冼佢一鑊

林子善應該仲有戲份

大小姐7情上面

接收哂佢哋

霍景良

繼續報仇啦垃圾

都未1001

諗起醜字